[HKCC文科fm]tg group

Tg我入group

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

揾你唔到喎

+1

有冇TI同學

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

究竟仲有無grp

咁奇怪？點解會咁

我係

話唔知點解tg我唔到

有鳩嘅絲？

有閪嘅巴

here

留個tg？btw你係巴定絲

絲

Hi

8C110 TI?

哇 呢到好多同學仔

罷課就唔會，但係會dress code+頭盔

文科here 仲有冇group

好多同學仔
想罷但好驚冇人同自己一齊罷

同問

罷咗 而家有啲驚miss咗重要嘢

我都罷咗 唔洗咁驚

我文科year 2
如果各位fm 有咩想問我可以盡答

Sor唔知點解add唔到人

罷唔罷埋聽日

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

我罷呢個禮拜 其實第一個禮拜唔返都冇咩野喎 因為大家都仲add drop緊 老師第一個禮拜通常唔會教書 大家可以安心罷呢個禮拜 下個禮拜先返學

孝慮緊 你咩科

TI啊

決定罷埋今日 聽日見

我都罷 返去貼文宣

我都想
諗住喺邊到貼？

琴日起ug貼咗好多 今日冇曬

wk定hhb

Wk

我都係返wk
不如聽日一齊貼

好啊 你印咗未

屋企printer short鳩咗
有同冇都冇乜分別
諗住聽日返到去再印

咁一齊去印啦

btw應該如何相認
驚太早返到去得自己一個

你幾點番

你大概幾點到
我諗住12點左右印完就去貼

我12點半先落堂

唔緊要
其實我都唔知要print幾耐
同埋本身print嘢前都有啲嘢要做咗先

太好了

好摺 好想識朋友

我都係

我地做個朋友仔啦

你讀咩科吖

聽日先第一日返學，大家係咪都識曬朋友仔了

你讀TI架可
其實我哋班差唔多全女班，內向到不得了

係啊，真咩我都少內向......

聽日搵我玩啦

AA你呢

sorry
今日遲咗起身

落堂啦

放學

me too真係內向

重喺咪到

重係度

話說見到地下有連儂牆
我好感動

CC有愛話說你係咪果個短頭髮絲打？好似今日第一次見

長髮

我等陣去print啲單張去癡喺連儂牆上面

諗住邊到print

好似5樓定7樓有彩色printer

呢層咪7樓

印完未

痴好喇

btw個group入唔到

有冇aa 嘅朋友

係到

我都係aa 加個tg?

好 你比加呀？我好似唔識整條link出黎

Yeah相認相認

有冇lc人有入group

有冇諗住開個aa gp

AA其實有group 入面有大量AA fm 歡迎加入

你有冇上禮拜ㄧ果堂普通話lecture，個講師戴汝庭叫人讀篇文，一人一句，最後嗰句係「台灣是中國洪姓第一大省」，特登叫個阿爸阿媽係台灣人嘅同學嚟讀

我又走咗堂
聽你咁講條友都幾陰毒
大中華膠膠到入血

都估倒佢係親共架啦

賤撚到

其實總共唔返幾多堂先會唔夠attendance rate

要返70%以上先可以take final exam

其實cc入學啲form提到台灣都係寫中國台灣

呢啲官方文件就冇辦法搞啦，但係佢利用個人講師名義，借上級之威，咁做就極冇品

在場其他同學有乜反應
成日凝住我哋呢一代香港人應該冇咁stubborn會深信Taiwan is a part of China

其實我冇反應係因為我無聽佢講野
你唔講我都唔為意

好想現實中深入認識一下大家
次次一返到campus都覺得好似入撚咗平行時空咁款

果陣時就嚟落堂,同埋佢唔係直接叫佢讀出嚟,係行到佢個位前面敲佢檯叫佢讀出嚟,同埋個同學都坐係個角落位,做得唔明顯，唔多人發覺

呢挺仆街真心要留待成場運動圓滿落幕之後慢慢清算到底
重有啲將台灣歸入中國國土一部分嘅垃圾出版社出啲教科書簡直係荼毒下一代

佢講明話唔畀做涉及政治既project嗰陣都估倒佢政治立場

btw 中國人依個名真係影衰曬台灣
睇睇佢地口交部啲素質就知啦

學生正正就係有認真讀書讀中國歷史先咁憎PRC咁唔想認做「中國人」
有啲盲毛總係不願面對現實

我記得我個班有個係講普通話有台灣口音嘅
個戴乳婷仲話聽得出 我地係咪同一班
過咗成個禮拜唔記得了 係嘅話個八婆真係好撚賤

TI淨得一個班

同感 覺得呢度啲人同班上啲人好唔同

呢件事真係無留意 但嗰堂有聽到佢講暴動呢個字眼都估到

有時望住周圍啲人會覺得點解前線巴絲要咁辛苦爭取埋佢哋嗰份

完全冇搶掠過啲無辜商舖
真係爆玻璃都會對準政權嘅象徵物 / 專門為政權護航嘅爪牙
咁撚樣都叫暴動
有時真係想買張機票送呢種人去外國見識一下真正嘅暴動

佢幾時講暴動呢個字眼

我都覺，如果冇喺呢個post度見到有好幾個讀TI嘅同學，我會以為成班人都係港豬

咁唔會無啦啦上堂大叫光復香港時代革命架嘛（至少我唔敢）
而且TI大部份都係女仔 面皮薄 比較內斂掛
但其實傾計會發現大家都係黃絲

咁又係，其實我第一日有帶頭盔，本身諗住戴住頭盔上堂，但係見唔到有人戴住係campus度行，遂放棄
話說我識嗰幾個傾落都唔係好黃，好sad，好想識你地呀

我第一日都專登著黑色衫
以為好多人都會著黑衫帶頭盔
點知冇我想像中咁團結熱血

可能啲人都有心既，但係因為係新學校會有啲淆底掛

我覺得係政治冷感嘅人多
有得繼續吃喝玩樂就得嘅港豬
2014後到2019反送中前我都係呢種人

其實今次真係嗌醒左好多人，之前國民教育、港珠澳大橋西九高鐵、普教中，都係唔覺唔覺溫水煮青蛙咁支化香港

我自己其實係雨革後開始少理政事
因為覺得理完都做唔到啲乜
當然比較大件事嘅一樣會知道
啲中學同班同學據我觀察就都算係會關心社會
唔會連啲社會大事例如鉛水事件、DQ民選議員等等都可以唔知
其他班就唔太清楚喇
但直覺都係只顧吃喝玩樂嘅多
甚至連書都唔太認真讀淨係掛住玩
今次煲滾水真係一次過碌醒咗好多港豬
咁難得撞正埋trade war+美國開始聯同其他國家圍堵中共開始new cold war
簡直係天時地利人和
再辛苦都一定要捱到光復到香港為止

撐落去

屌唔想同啲平行時空港豬+廢藍親戚做節
詐病又唔會有人信
點撚算

唔記得佢本身講緊咩 但佢好似話咩「因為這幾天都沒有了暴動吧」 類似啲咁嘅嘢

話有assignment要趕？
我都好憎呢啲場面

我記得了，好撚憎佢

其實Raymond喺到抽警察水然後成班識笑都知其實唔會真係太冷感，我諗只係程度嘅問題

利申TI巴
同埋對唔住我無着到黑衫

搵闊閘，日日跟係人後面跳，由第一日返wk開始已經冇俾過錢

日日跟係人後面過

前幾日教IPA果陣時仲要學外國人音，講光復香港

咦 我好似無見到有闊閘，聽日搵下先，日日都淆住捐，呢幾日又好似多咗人捉。

Sor我柒咗，原來係有唔止一班

淨係得一兩部，隔離又有三棍機，本身應該係for傷健人士嘅，所以唔係好多人過果部，要預早少少時間去等一等

TI好似好少男仔喎

恕我膽小
我正係敢罷搭港鐵
日日都係搭巴士

有無人ITA04未有grp
我地組差一兩個人

我都係
雖然搭巴士係就係貴啲
但真心唔想再搭鐵
經過親地鐵站諗起721同831事件個心都覺得好唔舒服

突然出現TI同學會唔會有好多TI人mon緊post但係未出嚟講過野

發現原來TI好多連登仔女create咗個tg group for TI同學仔

發現原來TI好多連登仔女create咗個tg group